隻死達狗話今晚盡量趕返黎同兄弟倒數喎

好似要我地D兄弟求佢咁,吾返就米能返 搵兄弟錢仲要兄弟求你?

死返去高登啦5p仔

吾你老母
米你老母
能你老母
字都唔識多隻學人屌人

又吾又米又能 屌你老母

邊個同你兄弟呀

系咩。。。。

系你老母

邊撚個同你係兄

今日星期六正常唔洗開台wo

btw：吾你老母

( Show Blocked User - dasdasa )
唔洗多講

吾你老母爛臭化閪咩

盡量

達哥燈死George Michael

( Show Blocked User - dasdasa )
死返5P啦

我求你啲仆街5p唔好再攻佔達哥

( Show Blocked User - dasdasa )

系既系既

屌你

成班傻鳩

黃洋達?

死5p 見一個block一個

睇得達哥都係5p啦

好人好姐都唔睇達哥啦